有咩爽得過見到條廢老拎撚住買餸車追巴士跑咗半條街不過送車尾

搵工啦廢青,笑

今日in完又叫我等消息

可能好快打俾你呢

勁，終於有

多數冇

寸到

見咩工呀
有冇講2nd in?

in 多幾份總會有

垃圾工
佢話等電話

唔好放棄

通常細公司就直接請
大公司先2nd in
等電話通常都收皮

圖？

上到車就影到，好快開咗車

矛事嘅
好快就有第二d in ga la
sd多d cv啦

帶名睇屌你個閪